大巴大巴咁車落去

Steve Eisman started to short Tesla since July 2018
堅持到5Feb21 ($852.23)...........終於放棄認輸....
唔知佢而家心情如何......

咁佢開始short返時就係入市訊號

明燈